三男二女被捕 是因個店主老虔婆報警 並由佢帶狗搵寶寶

1030 #銅鑼灣東角 三男二女被捕
是因個店主老虔婆報警 並由佢帶狗搵寶寶

屌你老母 推

間鋪咁多野既

殺

等執粒啦八婆

推

犯咩法？

push

推
大家認住啦

Push

推 夏天好乾燥

屌佢老母 幫襯過買野比人
啲野又貴

同後生女作對 仲想做後生女生意？

做左咩被捕?

推撚爆佢

有冇source，有我就即刻擺ig
死藍店等d藍絲阿嬋黎幫襯你啦

Pushhhhhh

Pushhh

布，，，，

fact checked?

推爆佢，，